[天水圍巴絲入] 新北江真係好垃圾

有冇人幫襯過新北江呢間黑店

去新北江食野不嬲都冇好大期望
先唔講呢間野有幾難食
今次真係比個老闆娘吹漲

話說25號晏晝去左新北江冰山之國
買個撈麵
撈完比我之後 我用支牙籤督下
嘩屌 堆海帶結冰嘅
小姐你有冇撈過架 成舊結哂冰叫人點食
你估自己真係係冰山開鋪？

咁我就行過去拎起舊海帶比佢睇 叫佢換番包海帶比我
然後佢同我講
"如果你舊野食唔到,可以去個邊個垃圾桶掉左佢"
下 做生意做撚到你咁仆街都得嘅
賣啲結冰撈唔好嘅野出黎 然後叫買左嘅人扔左佢？

我之後話, 你賣啲野咁嘅野出去
你叫人點食
又唔肯換比人
有冇搞錯

然後個老闆娘爆seed 話因爲包野係我自己拎自己揀 結左冰唔關佢事
咁世界級嘅答法 我真係o撚哂嘴

後來 隔離有個岩岩買左撈麵嘅阿姨睇唔過眼
叫佢換番比人 佢先肯換番包餸比我

好耐冇食野食到咁嬲
奉勸大家唔好幫襯呢間無良食店

咁真係你自己揀架喎
你拎上手時感覺唔到咩

利申：平日好鍾意食e間
雪糕好底食

以後咪撚幫襯呢D垃圾舖頭

咁個老細擺舊屎入去又可以話你自己揀架喎

根本一舊冰咁就唔應該擺出黎啦

一打唔洗找

本末倒置既完美示範

冷麵就落樓下卡鋪右邊個間la 高汁d

包嘢就算係樓主揀，但係包嘢係佢地放係度俾人揀喎，包嘢食唔到放係度做咩，等人中伏呀，人地走嚟換你仲夠膽死叫人倒左佢，做生意做到咁不如唔好做啦

唔通包包都摸下先揀咩
同埋佢用機攪完一輪都一舊野咁

已經十年冇食過冷麵
平時係呢到食開雪糕

可能平時大把學生妹幫襯 唔志在一個毒撚既生意

我都食過呢間 啲麵撈得好頹 上面個浸根本冇味
睇埋呢個post 更加知道以後唔洗幫襯

中學食到腸胃炎 之後無再食過

Blaming the victim

個男之前係律律有味既
不過曾經見好多曱甴係個雞蛋仔爐到行 之後永久blacklist 左

Btw 呢間既冷麵好少
次次拎住撈完得返一半

好似隔離都有間

痴線咁都講得出

天水圍人行返垃圾天水圍既商場有乜問題 最好就唔好出市區啦 留返係天水圍咪好地地囉

垃圾

唔怪得你住天水圍

之前想食雞蛋仔 好多味揀
但見到有烏蠅係爐邊飛下飛下
都係算啦

食得多咪變到咁

嘻嘻

你呢啲垃圾應該 返入你媽媽個 度，最好唔好出世啦，留返係精蟲嘅世界咪好地地囉

你死撚咗佢啦廢物

去幫襯煮八啦

抵啊唔係底啊屌你
文盲又無邏輯 0說服力

無野既，咪幫佢宣傳下囉

新北江梗係去食煮八啦
仲有正常樣睇添

Agger
最好笑佢叫你唔食就倒左佢 咩料

隔離有客睇住個老闆娘都好意思叫人自己扔左佢，其實換包餸使佢幾多成本，根本就自己攞黎7

agger

屌你老母生埋個仔咁撚 on 9
下次你簡到包有屎唔好嘈呀，你自己攞黎

你應該一世食嘢D垃圾

係新北江除左間芝士麵之外
其他都係辣殺
利申 新界東特登走入去食

( Show Blocked User - 諗起就火都黎 )

打手？
頂你個肺咁我要唔要逐包食睇下有冇問題？

芝士麵係地下個間?
btw有間餃子都ok

新北江有咩值得老遠係新界東入黎食

撈麵都有打手

間野叫芝士麵，
係二樓一排餐廳其中一間
佢地個肉醬飯同芝士撈麵
重有杯特飲屌打同商場其他餐廳
就係呢間野所以就算用歡樂卡過天水圍
都要去食
利申 非打手

睇黎你係老闆

我又係
兩年前食過

呢間野乜都結冰 垃撚圾
試過成大舊冰係佢球雪糕入面
撈面食到痾 永不錄用

成日經過見到d嘢食好似好正咁，但係次次因為太多人所以都冇食過

其實呢間嘢2，3年前轉過手嚟，名一樣但唔同老闆，之前成日食幾好食，之後轉手就差好遠

呢間嘢明明唔好食，中學嗰陣食到嘔
難食到嘔

好老實，天水圍真係好垃圾

芝士麵同煮八都高汁